計劃進修PhD/Research討論區(106) 集合啦! PhD早餐店人員招募會

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Manually pinned: Wuhan Coronavirus—
Confirmed Cases and Deaths by Country, Territory, or Conveyance

Local Updates

1 – 90 |
91 – 100 |
Post 91:
Post 92:
Post 93:
Post 94:
Post 95:
Post 96:
Post 97:
Post 98:
Post 99:
Post 100:
101 – |
Post 101:
Post 102:
Post 103:
Post 104:
Post 105:

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充

-----------------------------------------------
LIHKG Research Post FAQ正式上線了

常見問題與答案
Click here:

各位有咩意見或者有其他問題可以留言
我地有專人會上去更新返

Credits to: Research Post 各巴打絲打
-----------------------------------------------

lm

學術真係好難行 ==> yes.... dunno what to do.... no private life

106
太強勁

thx～

點解所有PhD都係哲學？

今日比大學reject 我土炮mphil application
兩個老細一年前傾掂數話收硬，我個project都做咗大半年
而家學校先嚟話唔收 好想死

外國係味一定要搵到老細先報得名？

台灣形式係taught master + Mphil

做嘅field冇咩eye catching 嘅application...老細好鐘意做完fundamental 野就是但搵個journal pub 完就算，點到即止明明可以行遠啲但佢唔願意，pub完就棄左個proj

好難pud到高IF journal，原本想mphil pub多啲，phd另謀出路，但所有野IF都太低都唔知點開口搵phd supervisor

想問下巴絲，有無人係尊玩latent dynamic causal modelling㗎？

巴打研究咩㗎？

我就係psychology嘅。
我哩排想用NN做coding有無性趣出publication

你知啦，搵人手code，reliability好難guarantee

我諗住進修PIZZA BOX

懶人包(求補充)(唔sure 有冇聽漏)
0. (好似有) leave WHO
1. 唔比部份中國學生入境
2. 關於中國公司上市
3. begin to elinmiate treaties (extradition, travel advisory, tech expot, trade, 特立獨稅區)
4. 制裁人

好似得咁多
求指正
不過好猛料

想問多唔多人係bachelor冇讀到master用experience, gpa, gre 成績入phd/psyd? (Psychology field)
我見master嘅course（即便係外國都唔多，香港...打擾了）有啲學府直情冇psychology master讀，combine埋落phd到，近年仲有個psyd
（探下路諗下應該點行攞experience）

More than two decades ago on a rainy night in 1997, British soldiers lowered the Union flag and Chinese soldiers raised the Chinese flag in Hong Kong. The people of Hong Kong felt simultaneously proud of their Chinese heritage and their unique Hong Kong identity. The people of Hong Kong hoped that in the years and decades to come, China would increasingly come to resemble it’s most radiant and dynamic city. The rest of the world was electrified by a sense of optimism that Hong Kong was a glimpse into China’s future, not that Hong Kong would grow into a reflection of China’s past.

亂入sor
各位巴打有冇prep GRE嘅參考書/website介紹 依加用緊GRE vocab flashcards
雖然我個科冇minimum requirement不過都唔想考得太差

有3個問題,想請教大家：

1.）讀完PhD 之後Pathway 係點？
PhD —> Postdoc/ Lecturer —> Assistant Professor？

2.）香港既U請人，係咪會用以下既既Priority?？
（定其實唔關事？）

a. 英美一流名校 (G5, Ivy League, UCLA...etc)
b. 香港3大 = 英美二流名校（NYU, Edinburgh...)
c. 英美普通學校 (QS 500 打後）
d. 香港非3大

3.） 終身教職 (Tenure) 難度係咪極高？

Tenure 嘅要求通常喺點？

有無Cu IE/CS MPhil 過來人可以分享下🤢

計劃進修PhD/Research討論區(107) 早餐管理研究所暨失意學生聯誼會